牙傾邊忽勁

知道本身越位 唔入呢球